孔子穿越時光來到2017，佢算係咩？

冇父幹
冇學位
冇教書牌
冇錢

仲可唔可以係萬世師表？

孔子為魯國人，遠祖是殷商王室，武王克殷後，他的祖先分封到宋國。

孔子本身就有父幹
如果佢無父幹佢春秋都紅唔起la

睇佢屋企有冇錢

做補習佬囉 專攻文言文

但黎到2017年，佢可以點搵返個封地
或者
可以投靠邊個

佢會唔會diu 9考評局過度演繹佢既作品

e.g. 食色性也

照你咁講秦始皇憑乜撚野一統天下

爸打，我係講孔子穿越時光來到2017既假設情況

生得咁樣衰
一定無人請

會變黑社會大佬

等死

咁要睇佢幾多歲喎

佢地呢個世代洗咩搵封地呀

70代與之後
第70代孫清孔廣森（1752-1786），字眾仲，經學家、音韻學家。著有《春秋公羊通義》、《大戴禮記注》、《經學卮言》、《詩聲類》等。
第70代孫清孔廣陶（1832-1890），字鴻民，廣州藏書名家。藏書處稱「三十三萬卷書堂」，與伍崇曜「粵雅堂」、潘仕成「海山仙館」、康有為「萬木草堂」，合稱「粵省四家」。
第71代孫清孔昭虔（1775-1835），宇元敬，孔廣森子。嘉慶六年（1801年）進士，任翰林院編修，官至貴州布政使。善隸書，工吟詠，於古聲韻學頗有研究，曾著《古韻》、《詞韻》。
第71代孫清孔昭慈（？－1862年4月18日），字雲鶴，道光十三年（1833年）進士，任台灣府知府，官至按察使銜分巡台灣兵備道，於戴潮春事件中，因兵敗城破而仰藥殉國。
第71代孫清孔昭薰，宇惠如，衍聖公孔傳鐸第四子孔繼汾之孫。嘉慶舉人，封翰林院五經博士，任山東臨邑縣訓導。刻苦好學，嗜古工詩，好金石學。於曲阜城郊掘得漢、唐宋、金、元、明各代石碑120通，編成《至聖林碑目》六卷。
第72代孫清孔憲彝，字敘仲，著名詩人。
第72代孫孔憲鐸（1935年生），曾任美國馬里蘭州立大學學術副院長、香港科技大學學術副校長。
第73代孫孔慶翔，美國偶像參賽者。
第74代孫孔繁星，當代詩人。
第74代孫孔繁森，曾任西藏阿里地委書記。
第74代孫孔伯華，名繁棣，字伯華。中醫學家，與汪逢春、蕭龍友、施今墨並稱北京四大名醫。
第74代孫孔繁錦，曾獲得金頭腦冠軍並將贏得的獎金全數捐出。
第74代孫孔繁琪，長子李鳳山，孫女李憐宜。
第75代孫孔祥熙，曾任中華民國行政院長，兼財政部長。
第75代孫孔祥柯，北京譯學館英文專業畢業，山東省議會議員、副議長、山東高等學堂教務長、校長，山東人民赴巴黎和會請願代表。
第75代孫孔從洲，譜名祥瀛，字郁文，國民黨陸軍第三十八軍中將副軍長，後率部起義。建國後歷任西南軍區炮兵司令員兼第二炮兵學校校長、西南軍區軍械部部長，高級炮兵學校校長，炮兵工程技術學院院長兼炮兵科學技術研究院院長，中國人民解放軍炮兵副司令員，授中將軍階。其子孔令華，娶毛澤東女李敏。
第75代孫孔祥吉，當代著名清史學家。
第75代孫孔邁（1919─2008），譜名祥哲，歷任新華社新德里、哈瓦那、東京分社社長，新華社外事部主任，對外文化聯絡委員會宣傳司司長，廣播電視部秘書長兼外事局局長等職。
第75代孫孔祥東，國際知名鋼琴家。
第75代孫孔祥明，當代著名圍棋女棋手，至八段。
第75代孫孔祥德，香港戲班「七小福」之一，藝名元德，與洪金寶和成龍為師兄弟。
第76代孫孔令貽，1877年襲衍聖公。1914年中華民國續封衍聖公。1915年袁世凱準備登基稱帝，楊度等人組織籌安會，孔令貽為名譽理事。袁稱帝後，加封孔令貽郡王銜。1919年春，進京為廢帝溥儀祝壽，蒙賞紫禁城騎馬。同年秋於11月8日在北京太僕寺街衍聖公府病亡。
第76代孫孔另境，原名令俊，又名若君。近代文學家。
第76代孫孔令朋，六、七、八屆全國政協委員。歷任中國農工民主黨中央常委、上海市委副主委、中國孔子基金會副會長、上海外貿學院教授、香港孔教學院永遠名譽院長等職。著有回憶錄《風雨人生》（大陸改名為《今生今世》出版》，《大哉孔子》，《孔裔談孔》，《曠古同欽》，《說孔古今談》，《論語精句今用新解》。
第76代孫孔令馥，藝名謝雪心，香港粵劇演員。[1]。
第76代孫孔泉，外交官，歷任外交部新聞司司長，外交部發言人，外交部歐洲司司長，外交部長助理，中華人民共和國駐法蘭西共和國特命全權大使。
第76代孫孔令輝，當代著名桌球運動員。
第76代孫孔傑，原名孔令傑，圍棋棋手，九段。
第76代孫孔令晟，中國國民黨軍事將領。中華民國海軍陸戰隊中將，歷任總統府侍衛長、海軍陸戰隊司令、駐柬埔寨王國代表、行政院內政部警政署署長、駐馬來西亞代表。
第76代孫孔令奇，台灣歌手，美國籍。
第77代孫孔德成，台灣政治人物，曾任至聖先師奉祀官、國民大會代表、考試院長、總統府資政。
第77代孫孔德明，南京大學外國語學院德語系教授。
第77代孫孔蘭薰，本名「孔德坤」，台灣群星會時期著名歌星。
第77代孫孔德懋，無黨派民主人士、中國和平統一促進會理事等職務
第78代孫孔維克，中國藝術研究院美術研究所所長，書畫家，山東美術家協會副主席兼秘書長，一級美術師。作品入選「1997中國畫壇百傑展」。
第78代孫孔維佳，華中科技大學同濟醫學院附屬協和醫院副院長、耳鼻咽喉科主任。奧地利Innsbruck大學客座教授，香港大學榮譽教授。

一個齋up 日日用仁義道德屌鳩啲廢青嘅廢老

我估計孔子應該都有政治抱負，會想加入政府做公務員
推行心中的仁政

秦始皇子穿越時光來到2017無父幹咪又係無運行

養返佢

有見地

公屋定私樓?

君君臣臣父父子子
唔該分下尊卑呀你地型廢青

一定係毒撚先啦

孔子 應該係露宿者
暫時未被後代發現

一齊傾下佢係香港打拼既 向上流 故事

首先佢係唔識科技同英文
仲有冇機會

孔子會考DSE中文攞U

【突發】
孔子在2018年香港中學文憑考試，中文科成績為U

DSE中文範文好似有論仁論君子
EAA隨時出題出到連孔子自己都唔識答